和理非係曬機場，各區手足識做啦

如題